香港最受人尊敬既職業排名，第一是咪醫生？

本身警察好高，而係是咪跌到衰過的士佬？

ALL>警犬

其他唔識排, 但呢個一定啱
妓女>乞兒>警察

係慈母吖

唔係消防咩

咦？我仲以為係教師

教畜不了

消防

IT狗界代表-連囝

近期係